多位知情人士当时表示，古德尔和丹尼尔·斯奈德进行了交谈，并一致认为威尔金森向联盟而不是向球队汇报会更好。 贝丝·威尔金森即将完成对华盛顿足球队的调查，罗杰·古德尔说马克·马克斯，2021年2月5日，华盛顿邮报 
 对于那些主要使用机械键盘打字的人来说，这通常是更好的选择。 最佳机械键盘:游戏，代码，打字，和工作更流畅，更快 
 雷德克里夫说，从比赛的角度来看，较短的越野赛实际上可能更可取，因为这样的安排将更好地适应中长距离跑者。 男女应该跑同样的距离吗? Martin Fritz Huber 2021年1月27日|外部在线 
 对于不这么想的店主，她会问，在询问你的日常生活时，他们是希望得到一个完整的回复，还是继续去找下一位顾客，继续这一天的工作。 礼仪小姐:专横的邀请冒犯了客人朱迪斯·马丁，尼古拉斯·马丁，雅比娜·马丁 
 这似乎相当明智，比与你一无所知的对手开战更可取。 疫苗是最安全的医疗手段。 让你的赌注明智-事实如此浪漫|斯图尔特·费尔斯坦| 2020年12月29日|鹦鹉螺 
 普劳赖特说，与蝙蝠生活在一起要比没有蝙蝠的生活好得多。 蝙蝠与埃博拉病毒的联系终于解决了Carrie Arnold | 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 把伊茜送去寄养肯定比试图杀死她要好。 试图杀死自闭女儿的妈妈博主与菲尔医生对话Elizabeth Picciuto | 2014年10月1日|每日野兽 
 他显然觉得这比任何更多的战斗都要好。 最后一个因逃兵而被处决的美国士兵|迈克尔·戴利| 2014年6月6日|每日野兽 
 这肯定比打着意识形态指导下的国家建设幌子的放血更可取。 美国不再需要一支庞大的军队|比尔·斯威特曼| 2014年3月10日|每日野兽 
 琼斯认为，假设已知世界比任何其他选择都更可取，这是有危险的。 《美国梦，2003:已知的世界》爱德华·p·琼斯|纳撒尼尔·里奇| 2013年11月26日| 
 比重的估计最方便的方法是尿量计- squibb 's是首选(图14)。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 对于紧张的孩子来说，耳垂是最好的，因为它阻止他们看到正在做的事情。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 她自己的胡思乱想使死亡似乎比她相信弗兰克已经堕落的痛苦更可取。 红年|路易斯·特雷西 
 一片面包和清新的空气远比笼罩在烟雾和污物堆中的奢侈品好得多。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 如果你想要一款味道浓郁的雪茄，那就选择深色的，如果你喜欢温和的雪茄，那就选择浅色的。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。